我愛你呀細佬

我永遠都會咁錫你

死基佬